and she’s buying a stairway to heaven。。。

a09

dear lady can you hear the wind blow?

佢地識唔識彈smoke on the water

led a09

我香港paul gilbert